"Ik zei tegen mevrouw, met wie ik het plezier had om te praten wanneer je bent binnengekomen, dat ze me vertellen dat er - en geen wonder - veel sympathie is en woede in Saint Antoine, het ontroerende lot van arme Gaspard aanraken. '
